[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5130)

1

Fast

快到

@plzdontallin

有預感有半個PO都係狙擊金狗

金狗 我屌你老母

狙擊

8點中超 半大？

金碧旺旺請入黎 請問可以去邊到搵你

假波何其多

賠錢啦 鳩噏 屌你老母

黑單又話戒，無啦啦車兩雞

金逼害撚死人

戒賭咁細

玩到咁大

真係冇圖

諗緊今晚宵夜食乜

各位有咩建議

點解要信金碧

41110929

想上位呀ma 成功左啦金逼汪汪

放心 波台手腳會為你攞返個公道

居然激嬲個24/7 MON POST

黑單真係跟左？

你話呢

金逼汪汪 限你48小時賠返俾黑單
否則你所有個人資料連IG FB 全部貼撚晒出黎

咁撚厚面皮 咁多人屌都仲可以留喺到

唔知 無追post

Lm

就係多人屌佢先開心

真

佢嗰次post 賭場籌碼我已經知佢係邊個
識做就俾返錢人

人地賭贏左十皮 夠交學費，緊係大支野啦

會員資料
金碧旺旺
#97758

金蛇平時贏十雞 今次難唔到佢

金逼注注 你想做下一個雲仔（走數艇仔）就出聲

真？

嘩，睇嚟有啲恩怨

搶口到

週六週日都無即場?

我地應該識

星期六日職咪有

有時做人太串唔好嘅

聽朝有美假 手腳們又可以輸錢

金迫

金狗冇朋友㗎喎

潛左水

講錯 我指角球

金木中超出水味

敵人only
佢真人都係咁 識少少就扮代表
其實人地都識 唔出聲姐
佢以為自己好大

好想知金碧旺旺仲會唔會上黎

金逼注注真係世界級黑人僧個隻黎

屌隻汪汪 平時贏錢講野大大聲
宜家笠撚晒水 有冇咁撚肉酸 咁撚賤種呀
死都死上黎俾返個交代人啦下話

好想知汪汪下場係點

可能輸哂了

真 唔俾返人咪講聲sorry

今晚又有波杜

真係潛水喎

輸哂都算係咁

係想知會點比呢到D人bin c

屌 琴晚。。。。。

Sorry 各位大哥 無下次

請問依度係咪有位大sir叫金碧旺旺話5.5細輸左可以問佢拎
我拎左成箱可樂錢去買
小弟冷氣又無錢開 諗住飲可樂解暑
依家連可樂都無得飲無陰公

Fps俾黑單未？ 2皮賠錢啦 鳩噏 屌你老母

賠俾人啦你老母

-1最多走盤

賠錢未？

唔回水一定搞你

Skip咗幾個鐘我想問金碧旺旺咩事代替左我個位做波台老鼠

加埋馬毛
發達了

買咗500蚊細波 嚟緊冇飯食

陰公

我唔要錢 我要可樂好熱呀

你死埋一二邊 無人想理你

水9人買細波

一句sorry大撚晒？

同你一樣走數

恭喜你有接班人

隻旺旺 淨係識講贏左10萬
仲話派奧書蛇100$ 笑撚到我

走幾多

走左黑名單 2 皮

金碧汪汪躝出黎賠錢啦

教官好撚型

得返d閪波

傻仔啊

應該好睇過一陣場FRIENDLY

叫你sorry 就真係sorry 狗嚟？
你咁聽話咁你還錢啦仆街

係

一句對唔住大晒？

金蛇終於現身

係你老母

佢冇代替你，只不過係多多一隻

即場

黑單讓5球 金受5球

你全家中肺炎

叫人買唔係問題 唔中搵我點知唔包賠

你都係

黑單果隊踢多咁多個人

咩賠率

金仲未rc

波po是一家

快d po 圖啦 想佢唔敢再上黎

我正式宣布 今日係波post最團結既一日

唔好意思 漏咗個零讓50

好

屌 唔好提啦 不如今晚大家講定買咩先

江湖追殺令

黑單話搵到金逼真人 金逼就要預左無左隻手

1.00001 100000

隻狗好難撐得落

睇黎會好撚精彩

搵agent睇樓未?

講到似層層果然係9up大C

傻逼汪汪玩連登俾人知道自己的個人資料

走人數都要學嘢 搵到我資料我切

中超4.5b

廣州恆大

江湖姦殺令

超蛇型到

點呀 金逼？又學雲仔？又準備肺炎 減少用手機？

多謝你 我買哂你對家
不過你賠錢比人先啦

走數走到你咁撚威

你贏撚左咁多 俾返黑單 2雞唔撚過份呀嘛？

另外好奇一問點解會知佢啲個人資料if fb

Fact check左未

就係想搵呢張圖

真心
係咁話贏十萬贏十萬
想威就預撚咗有代價

你以為自己好撚鳩屎咩 個個當你傻閪咁撚咋

喂贏10萬好撚威架 冇錢回水呀？

睇吓邊個撚邊個囉

平時咁撚多野講 仲唔上水？

咁多人贏錢有冇人派
上盤重傷

金逼
你唔好以為網上講野無法律約束力
我大學好多讀law既同學
問左佢地
絕對鋤得入

好撚搶口

有無追細？ 有追細就貼飛追金狗回水

有無入6.5/7S 有既搵金狗賠

屌撚到21:59好啦
無即場呀

咪撚吹到咁大 成件事膠撚哂

早D我都買細黎追數啦

2047

鋤都鋤門叔先啦屌

佢話唔中搵佢 所以最多只係搵佢 佢唔賠係自己嘅選擇

理論上證明唔到係佢做
只要佢講過帳號密碼俾第二個人知
都已經好難追究

球會賽就算啦

提淨40蚊
玩埋佢

金碧旺旺使唔使我教你走數

冇架喇 冇錢既留底一隻手啦

恆大1:0 易到

有冇教學

金狗你又柒既 又要型又笠水
唔中搵你姐 道理仲係你到㗎
我想睇波台大戰 快手上水

你頭先買咗幾多啊咁大仇口

諗起佢跟水驘完之後貼張飛話唔中搵佢 好撚好笑

你讓50仲開新戰線

2 雞呀 屌你老母

口水雞

買左乜

俾次機會 果個貼唔中搵我 唔係我本人

2張老鼠 應該夠打

笠水

冇尻up

你老母盜用你account?

撐你 咪笠水

咁交講呢句果個人出黎啦

肉酸咗啲

以前既同學

叫佢出來賠錢啦

唔信都無計

供佢出黎你咪冇事囉

22:00買咩
中嘅大家都原諒你

點會無拉拉講唔中搵我咁戇尻呀 我改左密碼拉

兩雞真定假㗎 有飛金碧你咪賠囉

有呢個人先算啦

笑左

屌你老母比啲志氣得唔撚得？

對唔住黑單 個舊同學咁撚仆街

咁撚樣都講得出

咁一命換一命 你貼你同學出黎就救自己

都話唔係我

你條撚樣只有更戇鳩

同學個名係咪叫裝逼汪汪？

唔係講錯 但唔係我

傻逼汪汪

叫你供佢出黎啊屌你老母
你係俾人盜用account就報警

傻逼

拿 你派返一雞啦 我幫你頂撚住佢哋 冇撚用

終極撚狗

咁既籍口 不如潛水好過

人黑唔好賭 上場丫德買10.5s爆到 今場買9.5b 咁都冇

我都唔知邊個 我俾晒成班

你咁樣受讓一千都唔夠揪喎

我屌你老母臭閪

你真係跟撚左佢買5000？ 1.2x點會買呀

我幫手叫佢賠 鬧我jm9
底你俾人走數

收到風金迫本人:

想知有冇手足信

笑到我噴水

1.2x都買？

越吹越大
支持手足po你啲野出黎

咁撚樣兜都得 屎都食得

未見過1.04 $50000？

你呢下又幾好野
9up完成場而家就話係你同學

味

佢頭先又衝出黎道歉？ 個同學佢老襟黎？

人無恥

係咪有ching持有金逼汪汪資料

咁既藉口姐係玩鳩大家姐？
得啦 係咪有人有佢個人資料？
一係放你一個人既資料
一係你自己放曬你成班朋友既個人資料

道歉果個唔係我

我撐你呀金碧

咁呢一刻係咪你本人呀 你林鄭呀而家？

我以為睇緊24個金碧人格分列

呢一刻係我

做多咗啦 師兄

佢人格分裂
同班舊同學用同一個身體

睡超買乜好

撐得好

你條女係咪都同班舊同學一齊用

屌你老尾

高登堡

救命笑到暈
BUT有冇TG 想問下水晶既野

我都想有

Sick野

唔係俾咗你啦咩

二十四個金逼旺旺

金碧狗柒左就要認 衰撚左搬埋啲同學出黎鳩up
幾時搬埋你老母做雞？

其實金狗都未撚驚過
佢仲係到撚鳩緊你哋 笑撚死

佢老母唔做雞點養大個弱智仔

冇計
睇下係咪有手足有佢資料

金碧汪汪(成班)

金碧繼續一齊撚佢哋

同場加映 金碧50道陰影

原來話有佢資料既都係鳩up毛都見唔到條

有無廣洲含大手足

金碧汪汪(24個)

真係好7呀旺旺 回水啦

(舊同學mode)

我係有資料 我就唔忍啦

見到人哋話可能唔係本人留言就即刻話係同學留言

鬼信你咩

有就一早放出嚟啦

撚狗咁撚

咁仲得唔得閒追擊我㗎

一個飛機杯用一世咩
自己收皮啦你

屌你老尾真係笑到仆街

啱啱又話比次機會 而家又話同學用佢ac

乞黑 留番啲時間追擊我

俾次機會果句唔係我講

今晚仲要冇咩波賭 呢個話題有排講

其實幾正氣我覺得

放資料未得個鳩UP

打後果排都冇乜波賭

果句總之唔係我本人講 我改左密碼了

撚到波台手腳氹氹轉

舊同學

早四日blocked咗 舒服

你追多次post 都唔係我話有資料
我係叫個啲有資料嘅出手

@全黑 在？

今個post係申訴大會下個post先講波

上次同我和好個件可能唔係金碧旺旺本人

果個係我 講越南果個

有冇人有相 想睇下真人個樣

我識嗰個係咪你？

改左密碼了 俾d fd喧樣撚尻我

唔覺有人有得個講字我都識

但係個個係我朋友

邊個？

不

金狗

贏十皮係你定你個frd?

我唔講呢d野

我朋友

問下佢兩個

九成都係吹水啦

雖然黑單 打少十幾廿個
結果都係攻唔入金逼個大門
走盤

夾錢 買相 有無得諗 想追星

你真係好黑人憎 9up當秘笈

下盤贏撚狗咁撚

果個乜撚野贏家呢屌你老母？又話有個人資料？
依家成班比金狗撚狗禁屌啊仆街

撚下狗

我100%佢唔係姓林 拉

來料

俾佢受讓 50啦 佢太撚無賴

唔啱

1. 冗員四世 500

2. 毅進星 100

有花生食了
可以追到等十點開波

派錢果時係咪有資料

路過花生

好多人急住否認試下爆多D 搞錯人講番聲SORRY咪得囉

係咪有料爆 快

係就快 爆左先啦

仲衰過金汪 出來搶focus

對唔住 花仔玩大左

Beeeee 半場休息 食完飯再踢 暫時0:0

冇料咁樣扮野

波杜回到一球
讓唔起

知錯

就30都要交學費?

伸個頭出黎俾人屌

得個名唔得喎 比多啲我

半大又中

臨老讀下職安健 地盤卡掛

唔洗10萬嘛

都係錯...

起錯人唔巧推

怕咩 上場屌打我愛隊

含大半大收蚊

我諗金狗會成為最終贏家

屌你老母岩岩聲大大話有個人資料果個仆街呢？

恒大係中超真係屈撚到

唔怪得金碧旺旺咁得戚喇
名都起錯底

汪汪腳震緊

估唔到有同路 大家一齊收蚊

支持黑單

連條毛都見唔到 下盤點震

舊同學
雖然次次上水都提撚住

和波走盤！

完左？！

Beee 下半場開波

富力好撚廢
保連奴超班

小注 兩邊都有機會 韋世豪靚波

買埋主+2.5 等緊收錢

屌你老母隻狗好撚肉酸呀

今晚跟實了

上場輸深圳3:0

史達？

中超波全場易捉路
申花上場比含大炒完
今日又炒返深圳好easy

唔係啩

咪撚借刀9放啦

金sir?

咁撚樣衰

係真唔係啊

個個擺張相都得啦咁

個頭成把遮咁

一睇就知大陸仔嚟

你都on9 至少比埋名 其他野啦

啲00後好中意呢啲頭

屌你咩

笑撚到仆街

巴打追返數未

Wowwwwwwww

名

收到風
金b狗舊同學來

俾多啲料先啦

Backup!!!!!

上水啦手腳

唔好走數

賭波賭到比人起底 都算勁

一個字
服

抵撚死 呢條撚樣

咁都得

屌 仆街 真係引左個舊同學上水？

金sir會唔會從此絕跡波台？

唔好炒車呀

下 未撚fc你放上黎？知唔知每年咁樣死幾撚多人？

恆大勁撚到...

金蛇笠左就知

有機真 佢潛左水

維京+1

好睇好睇

宜家黑單反cup幾多倍

唔係領先緊咩？

12m!

想知係唔係冇陣睇

成個龜頭咁

典型mk

樹

炸左啦

Rb 3.5 大？

屌你老母原來唐氏仔黎 唉讓下佢算

笑咗

受讓多50球啦

大家咪撚蝦個唐氏仔啦

唉 誤中中超假波

個頭咩事

清好mean不過屌得好

含大咁正氣

中超d 半全大算係幾正

蓋黎

球證都係我既人

買多注+4/4.5 咁都輸以後唔買富力

RB果場冇陣睇既屌

起勢回

4:0收半格 4:1收全格 唔輸5:0就得

金迫sir

食完個飯有相睇

RB友誼波半大

半大開撚硬咁

RB
半全場
主-和
和-和

大波2.0打到落1.92 一定中？

RB回咗咁多飛嘅

唔知有冇live睇

係訓練中心踢 你當客隊咩先

富力同市仇人
含大唔會放軟手腳

後備隊

希望金巴有時間去剪下頭髮

換哂主力走啦

邊位巴打

喂成日兩邊走你條友

金sir咁型 唔怪得做到教官

你係x仔

RB半細？ 有無陣睇下？

突發張相

RB大炒 直屌-1

屌你個頭做乜撚嘢

有料

10點點買

角大

有冇陣容睇下

RB回撚到癲

金碧蛇搞咩

PIN 撚左都唔睇

和尚 出黎指點迷津未

睇d唔睇d 好似話有24個金碧汪汪

點解會冇左第一隊入球買咁痴線
和尚係唔係日日贏幾球野

冇

RB萊比錫首席射手迪姆華拿已離隊，但羅馬借將前鋒柏德列舒希克仍繼續留隊出戰歐聯，因此今場球會賽仍可候命。一直獲不少球隊垂青的後防新星烏柏美卡奴，有望與球會續新約，今場必會更落力爭取表現。

金碧你上水味

你個樣真係好撚狗 食屎狗真係有樣睇

金鐘國咁

最攪笑係兩邊twitter都冇陣

十點半膽0:1

0:5 果位手足

rip..

bodobodobodobodobodo

睡杯買左主盤 係咪要

禾夫斯堡當艾夫斯堡買

屌 我嬲撚到想打人

打人有咩好呀 打飛機好過啦

入球單 總入球3球

禾夫斯堡有歐霸踢？ 咁快開操？

希望唔洗針

10點場波邊到有得睇

爆左

星期四踢

有 6日後

馬會普通賽事取消左第一隊入球好似因為和尚成日中

澳假操盤手傻撚左? 今日派完錢聽日又派

中超以後一蚊不買下盤

屌 諗起上次海邊個場球會賽好撚伏

球會賽 和

果場係咩事

街場咁囉

連登搞咩斷下斷下咁

禾夫斯堡+1

係咁踢個波落海，冇哂波要中斷

悶過街場

又係唔知咩事既球會賽

冇直播冇剩咩都冇

乜料都冇買咁大

又去左北韓睇波咁

係唔係法國乜鳩尼斯果場

咩直播都冇又可以輕鬆打假

又買左北韓波？連365都冇

半大10 1 100

共匪打到黎 香港九龍新界無得避

仲以為得我搵唔到

1111

同路！

我了

Me

派得了

開波未

90分鐘no goal踢到練波咁

youtube有live 手足上去留言話兩隊空難死 最後live條友封咗chat room

我

GCHI

係啦上個星期果場

開左波未？

link都冇 隨時完場同你講40:0

11

場波未開始

On

。我

屌笑死

波都唔見埋

Goallll 味

場波開左未？

又揀呢D友賽呃錢

乜春都無

開波未？邊到睇到比數

2隊係到打緊FIFA ja

原來開左波

笑撚死 乜都無都有人賭
利申有買

笑撚死 我都有買

斬左？ apps去到20分鐘又冇左

就好似北韓主場咁
完場話比你聽2:0

比數都睇唔到
癲到

待定咩意思

半大已死

邊到睇到即時比數？

365都無嘅波 狗會竟然有

比數都無得睇

球探話待定

明撚知係on9波都買利申有買

要問米先知

咁都賭真係痴撚線

利申有買

退錢未

賽果待定

咩app 睇到

禾堡有條友中左武肺, 點會打

Goal未

Fb連陣都冇

Iphone 微球
好似android球探咁

笑撚死 上次賭過一次中完大伏發誓唔會再賭球賽會

內定ht 1:0 ft 2:0

咪玩 點會冇
冇即場姐

其實我覺得係因為呢排有啲波喺開賽時間前早咗幾秒至幾十秒開波， 有啲仲早成分幾鐘，狗會唔想比你地睇住賽果嚟買，所以宜家只係開有即場嗰啲，操盤手有live睇住可以截得切

10點開波點樣先踢到20分鐘

thx 原來未篩選

俾翻啲錢嚟呀

2215先開波

回水呀

堅定流

假波 個鐘行得快過正常
橫掂都係妹

狗會咁驚 成日小小事就封盤改賠率
咁做唔奇

未開波

誤中假球

原來咁多癡線佬一齊賭呢場不知名波
齊上齊落

聖圖爾登 3-1 華斯蘭比華倫

買定山雞

腰斬咗仲踢

你睇住邊隊入先買first goal你話佢驚唔驚? 你唯一有機會就係輸比VAR

比甲就開

唔開嗰啲正氣到

買左呢場派得嚟都應該得返富咸賭

斬？

2220都黎緊

2230

又話2215開
2230開唔開到都成問題

友賽都delay

所有嘢內定？

留名成班一陣話唔派 買唔到馬毛 波杜

場波取消左

其實無 果幾秒除非真係你部住
唔係正常狗會都好快封
反而我fd話外仔果d會慢返少少

堅？

點啊 場友誼賽仲兒戲過學界
狗會開黎撚狗

一陣就話踢完

一早知呢啲波等三個鐘啦 仲問真係要驗腦

內定賽果 有冇踢都唔知

上次都話睇到有場波丫

有冇人知開左波未

諗起之前北韓主場踢果場波

傾好賽果就宣布啦

半大易到

Goallll

主其他

12m

連上2隊ig都唔見有update場波資料

聽講已經4:0

係 不過未開波

冇即場嗰d狗會封唔切, 不過真係要捕住...仲有機會買完先炸

踢唔踢架屌

仆街 中伏

客隊自由球中柱

40比0

On9波

可以乜撚消息都冇嗰下好野，北韓你都知佢真係踢緊丫

半大24

20 半大cashed

場波取消左啦

踢咪一個字
唔踢咪兩個字
待定想點

我地竟然賭緊乜嘢？？？？

有frd住係萊比錫 佢話見到十幾架救護車入咗球場

Real?

2245會有人宣佈半場賽果架啦

真呀

邊到睇到

Fifa20

各位比馬會呃左錢啦

0:1 狼堡gooooooal

馬會個網咪話取消咗囉

命

全部中晒肺炎 取消了

自己又唔去睇

狼隊goal

Rc

取咩消 rb 12m

睇多次官網 寫左閉門 加所有消息只會在賽後公佈

咩話 40比0

1:0

咁既波 狗會都會開

狼堡d球員打球證

北韓d比賽

同韓盃一撚樣

696強陣

咩網？

球探個 待定 睇成 內定

40比40

你地賭緊既係虛擬足球
超級電腦利用大數據模擬緊賽事
3個鐘後會有結果

match score only shown at full time

屌 衰撚過賭fifa

姐係其實真係踢左30分鐘？

禾夫個官網

馬會好野，整場咁既精選屈鳩賭仔

波都未開

狗會真係狗會 完全同盲賭冇分別

嘩 屌 賭緊乜

仼佢報 馬會問人哋踢到幾比幾

馬會load都load 10秒啦
唔會俾你偷到雞

慘撚過去賭場買大細

0:2 gooooooal

而家係托朋友去賭場買口大細咁上下

客真係12M 主隊RC從後踢死腳

成個球場d人扮踢緊呃錢？

10比10完場 大家開心

幾比幾究竟

賭波命中低過50% 是否去賭場好d

到時睇住個投注額 作番個賽果出黎

場波係你個腦踢緊？

屌我踢緊，岩岩入左球60m遠射

0:0

開賽時間前最後1秒買都唔駛load

3：0 timo werner帶帽

0:100 goooooooooal

球會賽返返八十年代飛鴿傳書足球？

仲記得好耐之前北韓場波
半場無啦啦彈輸4-0

難d 冇即場嗰d好準時cut 覺得反而想cut cost 因為fg唔似半全場 3m一響就要即刻派

明知咁款仲開嚟俾人賭
馬會又贏

汪汪單野點

終於開波？

2:0
利申: 落緊場踢緊

我發現 呢度咩波都有人賭

佢無左隻手啦

嘩客隊個龍飛去右邊門柱彈去左邊救個罰球

Werner去咗車路士帶帽

想睇分析可以跟

3：0 利申 坐緊var房

計下點開最少人中就開果個

已經完左場 0:2

手球 12M

炸

Varing

跟左 但腳震緊

香港人咁爛賭
開場非洲小國果d 三四級聯賽都會有人賭啦

我以為客隊個龍救波飛左去主隊個龍救波

唔好理場波啦 想知金碧蛇係邊

咩話40比0

大贏家

炸完對家入ok?

都未出心水

客隊個龍撞左埋條柱度 暈左

德國朋友話見到有個爆炸頭既人衝咗入場
佢影咗相我睇,99.99%係金碧汪汪

9up師

開左波6分鐘 0:0

BREAKING NEWS
兩隊開曬枱好似想打牌

暫時0:0
踢左6分鐘

1c

今晚有咩心水 我想追數

咳咗舊潤出嚟

痴撚線等完場公佈幾比幾

聽講賭癮大會出現幻覺
而家信啦

1:0 !!!!!!!!!!!!!

打梗架

補返圖唔好問侯我老母

笑撚左

1:1 秒GOALL

半大又閪

佢cut準時有咩關係, 我係話有d波會比原定截飛時間早咗幾十秒開波, 如果呢段時間入咗你即刻買第一個入球咪必贏, 除非係炸/VAR咁就仆街

我玩出邊果時真係賭過剛果聯賽

Fc左未？個個係金蛇？

邊到睇

電競都賭得 有咩唔賭得

半大cashed

現場

以為你出3.5/半大添

屌rb老母 又撚

訓晏咗sor
見住個球證岩岩跑入去

RB 個隊轉身射個3分波
依家3:0

半細針

電競幾好玩

333333

有幾可有波早開波呀講真 仲要開波即入 過去呢一年有邊場狗會有開既波發生過先

諗住買小小睇完後面就開波姐，咁樣玩鳩人

咩話..40比0

0:0完半場

曬氣啦

D膠post好睇過場波

一開波就入咁就冇
但係非洲波踢早左成粒鐘就試過

半大goallllll

深夜波捕住個盤
可能盤手攰會封慢左

早幾年有場真係有早開左好似成粒鐘 好深刻

9mins
0:0
2c

半場3:0點部署

屌你地班人有無睇直播架
而加汪汪除曬d 衫褲裸跑亂咁走
跑得快過Sancho

咪係 真係up得就up 你話cut cost仲好啦
就算就係比你捉到1場秒goal可以有幾多損失

要追10k

冇見過封慢 冇即場嗰d夠鐘即刻cut

係咪10點已經開左

炸角 1c

奧蘇利雲 一q 147
0:147

之前智甲早左3分鐘開波仲要入波埋

個陣個個買FG 狗會照賠

盤睇好哥登堡

主快入

葡超早都試過 但係真係冇幾多場會咁

記得上年有場早開左成粒鐘 過埋半場都未封 半0：0@2.幾

球證係兩隊員工來
馬會咁都開 笑死

fg要特登另外派 或者呢排爆武肺cut好多人返工 我覺得遲d會開返

2：１

有無堅賽果報下

你有睇bet365就知早開波嘅其實唔少, 早成分鐘我都見唔少, 不過真係好難遇到早開又即入, 但我肯定狗會cut第一個入球同呢個有關係

咁係佢地問題

未開

真心唔太覺 bet365早開波因為多波呀ma 狗會揀黎開 有幾可有呢d case

點睇都係9會呢排唔夠人手

1:2

不如斬算啦

1:3

不如你收皮？

可能想就咁派賽果
唔理邊個第一球

同埋驚有烏龍球果d 爭議？
外仔都好似冇下一隊入球

但馬會cut 埋呢樣就冇野玩， 連盤都開唔足
主客和俾狗賭

咁搞法 今晚最少凌晨三四點先派到彩
買哂戶口所有錢嘅兄弟 可以提早瞓教

一有機會合法報假即刻衝曬出黎

想睇黑單vs汪汪

12點就知啦 大家

個場停電 賽果暫定

場波冇都冇都可以傾幾個post

依場大注啲都唔正常啦

會唔會太樂觀

汪汪goal,
比人捉撚走咗,rip

不如退錢吧啦，贏就話姐，輸既話就唔清唔楚

戇鳩 有條友入咗10粒屌你老母

師兄你有錢姐
我都係幾百玩下 買完就算

因為正常派彩係半場全場fg咁派 狗會捕到有波入就要即刻搵source派彩

As such, the Wolves will play their first friendly against RB Leipzig, who finished third in the Bundesliga last term, behind closed doors at the RB training centre on Thursday 30 July (kick-off 16:00 CEST).
閉門作賽，廢事disclose 戰術流出

半細收錢

狗會收錢？
rb 3-0左喇wor

咩戰術? 自由龍?

馬會開黎做咩鳩 之前都未試過 咁搞法 聽日都未必會派

半大錢已收

咁佢可以改左完場派姐其實， 冇必要成個cut

咩事 想知

下 40比0

bet有ng

咁就真係唔知 可能有人嘈遲派掛

半場完

半場幾比幾？

1:1

365 最多野玩啦
不過好似365 幾西， 有時會唔賠，又唔知點樣好易封你acct

馬會最好就係唔驚佢唔賠，佢自己出錯果d 佢照賠

其實咁多友賽唔揀
屌你狗會點解要揀呢場on9波開

呢d波多數半細

1:0!

想問邊度有得睇

等你班友買唔到波杜

但好似無乜路捉
係買追選手買

1200自然睇到

好有心機

終於有個係有圖了

真 反映咗波杜贏面幾大

最誇張係虛擬電波都有得賭
電腦打電腦

第一次好似玩刮刮卡咁, 要等完場比數先知自己贏定豬

上年嘅

2:1

but i'm not sure

會唔會好似依度咁

冇得買

我都聽到2比1

點收到風 定都係吹水

hello, Dinosaur lam

下面個對話

RB Goallllllllllllllll

想追數，但係得電莖

全世界都好多爛賭友

客goal

域荷斯goal

fifa先易賭

係唔撚係架

冇live 完場兩隊話比分就係？

有冇心得？

係
10-0都得

呢個真係on9
咁都賭痴撚線開fifa 電腦打電腦

Kampl goal

過數咪得

屌你張相有觀眾

湖人入波！

玩10分鐘fifa果d 踢黎踢去都係果批人 睇得耐就好易執

有球迷無live?
Fail

好多觀眾

係都整張冇觀眾架啦

咁撚多觀眾 CUT都CUT好D啦

有球迷 屌

有街場波賭先好出聲

時間都冇即係點

有球迷

邊幾個巴打報假報到去呢邊

自己睇睇live, 望多兩場再睇下莊家開盤大約知邊個勁

我都賭開fifa
利申 beteasy用戶

Link

會唔會有直播個畫面睇
我呢度得個虛擬畫面 睇住啲賠率係度鳩估 唔科學

Goal

24個 live
有幾多個係到9up緊

Tot出場未

認真 1：0now

鳩估幾比幾

RB個場腰斬左？

有冇諗過佢已經係入面

門叔都鳩up

睇到I hear 2:1

明明波都未開

點hear

認真踢到幾多分鐘？

係平衡時空有好多比數出左
想聽邊個？咩都有

Ching用心到

依個似樣

門巴都悶得滯

希特拉來電話4-0緊

呢張似樣少少

呢張幾似

嘩畫面好真呀

Fifa

23：45同我共存亡好無

屌你
我買咗2千蚊客 都唔知買嚟做乜 又唔知賽果
淨係可以喺呢度睇有冇消息
點知淨係見到咩40:0 0:100
心情而家好複雜

半大可以假開心下

0-0完場 3.5S等派彩啦

有4個channel的

好 最後11k

各位網友! 我嗰邊踢到7:0 15角 依家半場休息緊
你哋嗰邊如何

我相信好多人到有賽果嗰刻 不論贏輸都好 直接睇到個賽果 個心臟一時三刻未必頂得順

收到風 客贏既話走唔出球場
所以而家係20：2

去訓 聽朝起身甩比數啦

我聽到2:1你那邊如何？

域荷斯戴帽

屌你game 圖

其實電波大細波好似更無路捉
讓球都算 起碼有人會勁d
大細波好講運

突發 rb主席落左埸踢

波杜回到咁 盤都未必走到

嗰個係狼堡主席嚟

呢個post嘅清泉全世界都報梗假

禾堡派左幾隻狼落去踢

心臟病發

高登堡goal

大波王

咁早點瞓呀
等陳仲要買洛辛堡呀

咁買+1囉

上次都話有得睇下
狗會真好野

唔怪得咁多醫護圍住個場

呢場撚屌閪波都買2k

有信心追到
20:21完場

+1穩陣

點解會開場咁既閪波俾人賭
乜撚都冇得睇

人生好苦

11:45又會待定

劇本半場0:1撚鳩半大半主半和

1：1

金逼走數1：0

飲杯梅酒

報假除左玩鳩人自high有咩意思

其實今晚呢兩個鐘都算係波post最開心既兩個鐘
平時屌波 總有對家既人gel
而家大家一齊9up 兩粒鐘等運到
開心goalllll/cccccc既時刻

真係唔知

係咁 苦苦下就慣

之前果啲都會搵個人twitter講比分 而家冇埋

Goalllll

我見rb回到咁 咪買對家囉

點解會買左呢場西波, 幾時完都唔知

970

番工受完氣 放工番屋企又要受氣

收錢了

中！

今晚有邊幾場會有大波 想黎個3X1

賭西咩星期六日角球無即場

完左場 收埋錢

真心想問 完場報告果條友報假邊個知

恭喜

金逼平時好搶口去咗邊

2:3

我日日都受老婆氣 飲杯酒 一吐烏氣

講真幾比幾呀屌

呢d波 專報假個兩個又唔撚報

到底邊度有得睇賽果

3:3

中左武肺入院

1001

大岩蛇過左兩場堅料 波膽俾我

域荷斯又goal

3:4

果兩個都唔知點報

me

991

4;4

我地一路報緊

客又入